發唔發覺連登網上影響力=0

瘋傳冇份
冇人報導
講野幼稚
好似堆填區咁

以前舊登網路影響力勁好多

多得班波台五毛狗
同比佢地帶壞既00後

做「假膠」做到同五毛一唱一和

踩登撚樓主散播失敗主義

連登咁撚多小學雞

望見樓豬個post 我同意你嘅講法

連登咁多社會垃圾
波台一班假膠垃圾
成人台一班tg約炮po
叫春台咁多5p仔
班00後都

好掛住舊登嘅日子

講到舊登嗰時唔係咁

講到全部都係垃圾，得自己唔係咁

關咩事
宜家網絡傳播主流唔再係高登連登呢D論壇啦

咪同普通Facebook Group差唔多

咁係咩？

冇人報導？

講野幼稚
好似堆填區咁

Deep過Deepweb

但係又一堆五毛洗時事版

一堆CCTVB打手開CCTVB post

影響力=0 唔洗咁做啦

慳返幾多

乜嘢都係打手/5毛

電訊台個班sales就真係打手喇

呢到#4即刻有一隻

收皮啦

真，班波台痴線佬，破壞晒d討論

五毛侵B

五毛bb cgu

其實所有 連登仔 都係打手

討論電視劇 = TVB打手
討論英雄電影 = MCU打手
撐中共= 五毛打手
撐本土 = 民族黨打手

五毛dewi

岩牙😂😂😂

五毛歌神馮素波

正常 連登只係一班毒撚圍爐打飛機既地方 冇影響力係正常

用支付宝就係五毛

波台班垃圾

好地地上個壇吹吓水點解要拉埋乜春影響力嚟講
你當自己係邊撚個

連登仔最愛捧啲冇人鐘意既野

之後再反啲受大眾喜愛既事物

一班on9
係女都話雞
CLS

5毛
5p仔
波台垃圾
小學雞

收皮啦你傻西五毛

一句講哂 自從港獨
盲反中國開始就低質啦
08前高登又有創意又和諧又有高質討論
有左港獨之後咩post都要提政治
高登全盛時期係靠創意台而唔係時事台
政治正抹殺創意

淨係呢個POST都咁多隻5毛

你就知點解成日有人唱淡又話連登低質又話冇影響力

冇影響力咁多5毛黎做咩?

連登仔乜都屌人老母
隔離post明明求人爆多啲料，但無啦啦屌人
係咪on9

孤島係咁架啦
次次有咩流出都係0 share
邊緣人討論區

dewi正一垃圾一個

連登以後既文化創造力完全廢晒 又冇人改圖改歌 改完歌又冇人唱 改圖就淨係識抄外國 冇晒以往高登嗰種膠味

以前高登百花綻放，而家連登係小學雞鬥口臭大會，點比

連登真係唔適合十八歲以下人士觀看，D失敗者既負能量同埋歪曲既道德倫理真係似一大堆精神病人圍爐打飛機，未夠秤唔識諗好易傳染

上嚟唱好就係

五毛哥是個傳說

搞死左埋大波妹ig都叫無力

又係你隻澳門支那狗

現實世界間中有人會講吓高登
但連登搭地鐵係見過有人上
不過就未聽人提過

不變嘅係講故台出書能力

公道啲講 以前嘅高登都係咁
啲小眾嘢仲多高登仔追捧

0又未到 但弱到仆街就一定

三姓家奴

可以用
可以覺得好用

但唔可以同人講好用

中文全名: 王抒優
英文全名: WONG SHU YAU
高登名: 木偶仔
英文名: 而家叫Vicky, 以前叫Michelle
生日: 1992年11月3日
居住: 富善村善美樓
中學: 香港道教聯合會圓玄學院第二中學
公司: 東方報業集團 (幫人落廣告)

故事懶人包:
同我一齊訓都唔肯拍拖, 之後終於一齊就係咁西我面
繼續收兵(小明係其中一個)同扮單身, 俾朋友認到就話做緊ptgf
之後係緣份計劃到識仔, 派帽俾我, 同左傻B一齊
但背底又同我一齊, 即係同時同我訓, 又同傻B訓
(佢曾經自爆, 中學已經因為一腳踏兩船俾人排斥)
爆煲之後, 又極速識到第二條新仔, 但又俾我錫
而我一直只係個後備............

題外話, 自稱同我係第一次拍拖, 但含撚吞精好叻
自稱係處女, 但有冇扑過, 同幾多人扑過, 得佢自己知

唔覺
大把記者 垃圾網媒係到搵料

其實舊登個時都係一鳩樣
只不過呢到個比例情況太大

差好遠, 鳩登話晒都試過吹雞吹得成
連登好似冇吹雞能力

講咁多點解唔死返去舊登?

LIHKG有好多高登巴打 理論上係可以繼承高登影響力
不過人口戰術，慢慢比新人溝淡曬

比班澳門狗同藍屍溝到成PAT屎咁

高登真正彈起係淫照風波打後嘅事

噁係

五毛打手職責就係論壇唱好
唔唱好點算五毛呀戇鳩？
弱智五毛歌神馮素波

即係二五五毛JR囉，講咁撚多

以前一樣出曬名網路青山
個個台都成堆痴線佬互片，感情台就收兵＋狗公

不過分別係喺成堆癲佬入面間中會有比較高質同好笑嘅post (改圖改歌膠post等，以及潮文)
依家後者基本上冇曬

08 之後叫彈起?

大眾化喎

好多創意post都係有理冇理就一句“好好笑”
“搏出位?” 跟住一大堆負皮屌到冇人敢創作

其實連登正負皮系統令到讀者有先入為主既感覺好不利好似舊登百花齊放既狀態

讚美斯好波就阿根廷五毛？

報紙成日上嚟抄嘢都叫無報道

講垃圾點少得CC台，之前捉毛成班剩係識負皮，不如負評建國啦

一直都想講
呢度啲人回覆親十有九都係人生攻擊 單單打打 懶幽默 九唔搭八 想認真討論下都難
啲人又冇思考能力 冇同理心 盲反 成班有人格缺陷嘅垃圾圍爐取暖
人講乜就信乜 連環炒車例子多不勝數

冇錯 高登以前都會有呢種情況出現
但我可以好肯定當年高登真係一個龍蛇混雜高手過招嘅褔地
內容有質素 學到野 有無限討論交流空間 幾乎足不出門亦知天下事
24hr不停F5都唔覺得悶 好可惜如今已經人去留空

而連登呢 我真係一個優點都噏唔出

連登人生攻擊真係過左火位
冇咩思考能力，大左就變廢老

大家創意都比以前少
無咗好似以前咁多搞笑特別嘢
學術方便又少咗
有實力嘅會員又愈來愈少
好難有影響力啦

有時真係好反感 會睇到唔想再上嚟
成班憤世疾俗 好似個世界欠撚左佢地咁 有破壞冇建設

呢個真

d女好撚陰毒架清

其實舊登去到最後一兩年都係咁

.

講緊中國呀柒頭五毛
中國對香港有威脅

五毛Epiphany

五毛Sjostorm

加油

加油💪

又改名呀五毛

屌你老母

好痛👍🏿

係事實喎，結果除左打警察令條氣順左，同小販可以合理擺檔之外，咁對香港有咩實質嘅得益？無
但換黎係自己要坐幾年監，前途無晒，而加屌醒班靚仔唔好因勇武而勇武，要諗埋後果，唔似你條傻仔咁，咩都話好，叫人去死

以當時個理念係想增加政府個管治成本
食住雨革光復鳩嗚個勢
嗰陣重未有dq呢啲濕鳩嘢
你話而家冇人理就係另一個問題, 馬後炮咗啲

比起舊登, 連登仔更憎人富貴厭人窮

相信有很多香港人都聽過＂高登＂或＂高登仔＂，但真正了解其中的相信為數不多。今日我就花少少時間為普羅大眾講解一下。

高登是一個網上討論區，絕大部分瀏覽或發帖的都是香港人。高登其中一個主要特色是討論區並沒有什麼規矩，所以非常受某部份年輕人歡迎。大家不難發現高登的＂討論＂，往往充斥著人身攻擊，色情，以及大量次文化。如果一個年輕人在成長過程中長期流連於高登，情況就有如每天閱讀那些垃圾生果報紙，很沒有益。參與高登討論的，我們稱之為＂高登仔＂。

在這個資訊爆炸和社交網絡當道的年代，這班迷失的高登仔在這個低水平的討論區裡找到了自己；在這裡，大家可以隨意問候別人老母，又或者公開及詳細地探討某種海產的色澤和是否多毛等等。人生在世，沒有什麼比三五知己高談闊論來得痛快。

久不久，會有一兩個在現實社會中成功的＂高登仔＂。這時候，一個很特別的情況會出現，我稱之為＂高登仔候群＂，情形如下：首先，那些自己本身沒有什麼出色的高登仔會將成功例子作自我安慰，覺得自己有份參與之餘，再妄想高登就是一個培育成功個案的平台，繼而辯解自己作為高登仔就是存在價值的一種。很悲哀。

說到這裡，究竟高登是什麼？高登其實就是社會的縮影；有一小部份能幹的人會在這裡看看大部份平庸的人在搞些什麼，但他們甚少參與。而那些最嘈吵的而又𣎴懂得尊重別人的就是廢柴；他們廢，是因為他們在自由的互聯網上選擇了做一個壞人，作為自己現實的延伸。

如果有高登仔有什麼不滿，可以直接問候我；因為剛才的說話並非我老母教我講的。最後，我勸大家少點上高登；那裡就像個動物園，可憐的奇珍異獸都被困著、怪叫。久不久去動物園看一看沒有什麼大礙，但若果日日都去，你就會不知不覺間成為其中一份子。

覺呀

多得班波台狗唔少啦

又一隻五毛狗講屈毛呢個五毛keyword自認五毛

唔係當唔當嘅問題，而係反獨派本來就少人，霸唔到地盤，毫無還擊之力。

講緊幾多年前嘅高登？

小圈子自己玩撚曬遲早收檔

D左右撚最撚煩
小學雞都不如

呢三樣嘢應用喺你自己都得喎五毛